★有冇人知點樣取消選民登記？

第日都唔會再有游B俾我投，驚政府將來又再唔見資料

找不到取消手續

同特首講咪得囉

咁麻煩，有冇一click即delete的Link?

當時貪投游B，才走去登記

游b張圖呢 大面游

搵到張form了

上選舉事務處寫字樓
然後當場打佢地hotline要求取消

心急得滯，條Link唔係取消香港選民的

有冇真正取消香港選民的Link?

成件事個目的就係要大家怕咗做選民
最後只有腥移民玩個選舉

你取消完
有人用你外洩嘅資料登記多次
你自己都唔知

好後悔登記做選民，仲難cut過icable

選游B win左，又俾人DQ，資料又外洩，都唔知登記來做乜

找不到方法

由部電腦被人偷咗開始，你取唔取消都已經無關係

反正第二日都會有人幫你登記返

怕咩